有幾多人係唔鐘意鬼佬？

有幾多人崇洋就唔問啦
調返轉， 你遇過咩事令你唔鐘意西人？